元朗橫洲井頭村發生火警 大火濃煙直捲半空

下午4時許，元朗橫洲井頭村發生火警，有一間搭建鐵皮屋起火，一度傳出爆炸聲，濃直捲上半空，警方及消防接報到場，初列一級火警，派出2條喉及2煙帽隊進行灌救，暫未知是否有人傷亡。現場消息稱，起火的鐵皮木屋面積約15米乘15米。